其實為左政治同身邊人嗌到反哂面好咩？

有個post又話老豆死左（實質同老豆嘈完比佢打到爆江） 又一口咬定唔同立場就係被洗腦

立場唔同其實好正常 但成日抱住唔同你一樣意見就一口咬定人地係錯 根本無助說服對方（調返轉人地都可以話你比人煽動） 搞到同身邊人 even家人反面 真係痴線

雖然而家好多五毛打手 但希望大家唔好一味亂衝亂撞 做D冷靜落黎之後會後悔既事

從來政治立場同親朋戚友立場只要唔一樣 就唔會和諧 有得必有失

唔知
橫掂我屋企以至朋友同事都係反共嘅戰友

你要三言兩語說服到人轉立場既 點解唔諗下自己會唔會比親中老豆老母講兩句就認做中國人先不過算啦講真話係唔岩聽

反面咪反面 有咩咁大不了？

道不同不相為謀

好難叫人即刻轉政治立場呀
呢個係全世界人之間都有既問題

收皮啦大陸仔
搞好入台證未呀

入台證問題

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛警告信號現正生效 6月8日16時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過70次/禁70次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備時項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待明天遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

樓主大陸仔免費幫中共做三毛，提供免費奶共服務，小熊維尼表示多謝你

入台證問題

只有共，及反共

智力有問題?
入台證都唔識搞?
定係支共背景

提防糾察散水篤灰

價值觀問題， 奶共一定係仆街

牽涉到基本普世價值就關乎同理心 人格有問題反面有咩問題?

整返你張入台證先講拉大陸仔

收錢講野死全家
樓主家人仲健在？

我係五毛打手死全家 我唔係既就你不得好死